「亞視霆鋒」伍偉樂轉行揸巴士 揭需屋企人接濟：覺得自己好冇用

前亞視成員伍偉樂自2016年亞視「熄機」之後回復自由身，熱愛足球的他曾於2018年獲ViuTV邀請主持世界盃節目，不過卻未有太多幕前演出機會。近日，他在個人Facebok上分享了一張自己的九巴職員證，並留言謂：「上帝早已預備 人生係有說明書 使命與目的」。不少網友都以為他接到新戲、或是否參與某個綜藝節目。

暫時揸緊11B 隸屬九龍灣廠區
伍偉樂接受《香港01》記者訪問時坦認自己已經成為巴士司機：「暫時揸緊11B，隸屬九龍灣廠區。（點解突然去考巴士？）其實16年完約嘅時候已經見到有九巴招募，不過就冇實行到，咁啱呢期又撞正疫情，婚禮司儀呀、活動主持嗰啲真係少咗好多，心血來潮就打去應徵，點知嗰邊都好快手，就安排咗我去訓練，嗰邊又教得好好，1 Take Past！」其實2016年後，伍偉樂主要都靠擔任婚禮司儀和活動主持維持生計，亦會參與廣告或短片拍攝，亦曾試過與不同電視台談洽，唯因為條件未能互相滿足而擱置：「我由02年開始入亞視做呢一行，到亞視16年熄機，基本上乜都做過吓，好似都有啲夠皮，好似想停一停，但有時停得太耐呢，真係會停晒喎！個人好似唔係太想做返呢一行咁！」不過伍偉樂表示並沒有放棄幕前工作，若有機會的話，即使不收酬勞都會參與。

家庭負擔大
伍偉樂於2015年與圈外女友結婚，現時已經是4名子女的父親，他受訪時表示經濟負擔頗重：「如果計淨係四個小朋友嘅基本開資，連埋工人姐姐，每個月嘅基本開支都要3萬蚊，再加上我5歲嘅大仔自從新年之後都冇返過學，所以我哋幫佢報咗好多班，例如鋼琴、畫畫、棒球、珠心算咁，咁佢都有興趣嘅，其實我哋唔係話想佢學得好勁，只不過真係有時冇辦法陪到佢，太太亦要照顧其他三個，所以冇辦法之下就畀佢學多啲嘢囉。」其實在過去4年，樂哥哥為生計都除了不斷接司儀相關的工作之外，亦曾試過轉行做郵局、汽水販賣公司及運動舖等工作，不過卻並不長久：「其實都辛苦，由藝人轉去做其它行業，係完全唔識，好似重新做人一樣，有時做落都會覺得完全唔適合。」然而，由於有時開資太大，樂哥哥仍然面對入不敷支的情形，只得夠家人接濟：「屋企人有時都會主動問，甚至主動出手幫我，我覺得好感動，但我都會覺得自己好冇用，咁大個仔，都仲要屋企人幫手！」

十幾線明星
揸巴士係幾好啦

生4件咁睇得起自己

''明星''關佢咩事

老婆很正
生完仲keep到 對腳淫到

堂堂山寨謝霆鋒 搞到咁啊

屌
帶套啦

走哂樣

4 個仲要興趣班 工人 揸巴士邊夠 ....

都好，同期亞視有個大波妹走咗去當差(唔記得咩名)

平有平養

生四件然後話冇錢

窮人生仔正仆街

依句害死人

到時一個補習一千蚊聽落唔多，4個壓落黎就一年5皮
都唔好講彈琴咁貴，想學下跳舞結他又係錢，咁俾呀哥定細佬學？

生四個 香港冇哂明星夢 最緊要你老豆老母係邊個...

35D林紫君 毅進仔
咁嘅學歷 得對奶 最好搵一係做雞
一係做黑警

應該搵得多過係亞視？

所以生4件

對奶都夠做啦

衰d咁講
富人生仔多雙筷
窮人生仔副作用
唔生咪唔使要揸巴士又話自己無用啦

咩本事生四件

養4個，自己都講一個月基本駛費5皮野
揸巴士頂盡萬幾兩萬，佢老婆肯定好搵得
但睇佢訪問嘅語氣又似似地二世祖

呢副樣, 就算亞視唔執, 你都唔會紅啦

1 take past

係

個老婆好靚

你咁好記性 班白衫就爽

藍絲黎

1 Take Past

正版霆鋒同佢身份互換大家下場會唔會一樣？

陳詠謙咁既樣

1 take park都唔識點揸巴士

幾好啦
唔通仲發明星夢去做老臨咩
呢個圈都唔係講你才華嫁啦

真，好心窮撚冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
連自己都養唔掂 仲要生

賣相好過做狗啦

老婆秘撈

其實你地係唔係睇唔到重點

只得夠家人接濟

末期亞視做藝人，點睇都知，佢唔係負責養家
我相信生4個意料之內既事，教育經費亦唔需要擔心，佢地爺爺嫲嫲公公婆婆會安排得妥妥當當

佢其實邊一忽稱得上叫「明星」。。。
最多都係茄呢啡。。。

暗星都仲要暗過屎忽窿果隻

其實佢哋為咗紀錄仔女成長影呢啲家庭照好貴㗎

睇得出好有錢

估計係呢類

我點解覺得佢越大越樣衰..

依個都睇到
咁咪又係成功需父幹
又要搏上新聞咪揸半年巴士囉
但真正靠父幹應該揸巴士都慳番既
個勢似連條水喉都有微言，要個仔番下工做榜樣俾孫仔「老豆有份正職靠自己架」

你google吓呢條友 根本疊水到仆街
咪話生4個 再生多4個都得

我都覺得好似
咁嘅樣都像想做幕前
收皮啦

報紙佬好心放過人啦,而且又冇新聞價值

賣相又話人做雞架啦

不過豬持賣相好過做狗

仆街！好撚樣衰！！！屌你老母！！！

所以我哋幫佢報咗好多班，例如鋼琴、畫畫、棒球、珠心算咁，咁佢都有興趣嘅，其實我哋唔係話想佢學得好勁

養埋我thx

揸巴士都幾好搵 不過要養4件化骨龍就

留返長頭髮，隨時做警棍袋啦

巴士司機兩萬到個月點養

記得佢講嘢好似有輕微鄉音

ae2000乜唔係淨係cap新聞女主播嘅咩
最記得佢條水印一條打棟一條打橫
中間點一定係女主播粒lin嘅位置

細個睇佢做有腦 E 班，通識小學堂
佢會畀機會小朋友自己講自己全名到自我介紹
出場會介紹
完場又會逐個 name 返講再見
又完全咗介意做下靶位
盡力幫小朋友好好表現自己

能夠珍惜小朋友上鏡嘅機會
幫佢地留個美好印象
係個好好嘅哥哥

佢係殭屍3做烏龍都做得好好
細個睇到勁心寒

不過細個其實係睇何卓瑩

上過電視其實點解唔轉行做YOUTBE

窮撚生仔，生4個仔，人都幾仆街。

巴士c fu 頂盡2皮幾

點養咁多個

又係靠爸爸媽媽養

有冇人真係搭咗佢揸果條線

ae2000好經典

8號巴士站站情

唔會 lemon嘅偶像格會逼自己keep住個樣同身材 食下女神話會有新聞 差極有個泡 你睇佢肥到成隻豬咁 如果做肥姐個仔仲可以做欣宜2.0 但四哥個仔 直頭做乞丐

4個基本開支3萬咁少

文盲都做記者

邊度似霆鋒似亞視崔建邦多啲喎

呢個時代生四件 一係好有錢
一係白痴仔

一早係喇
近年有邊個歌手藝人本身無家底都撈得起呀
數埋都唔夠十個

呢行一開始零收入咁滯
屋企無錢點捱

唔通佢爆ot

霆鋒唔會係指謝霆鋒掛

我愛上佢老婆

7到咁..大老..

認同..

個個都做鴨致富，你唔接客怪乜人

自學
有fd自學學到出去同人夾band

做亞視都生4件咁有信心

揸巴士，又生四個，又工人。

為興趣吧？

你睇佢語氣，咩覺得自己無用呀之類，9成屋企大把

撈唔掂去打劫可能都無連登仔講到佢而家揸巴士咁刻薄

呢d家庭應該長期月光族

渣巴士, 都唔係差丫

連登仔既思想永遠停留係靠打份牛工搵50k 真係一生為奴

後生都幾靚仔 而家肥到成個陳詠謙咁

痴線腳踏實地都要俾連登仔批鬥

基本開支三支但渣巴士先兩萬到
姐係靠屋企人啦

三萬

係有d似停風
但係又有d怪
我都好亂

生不逢時
果時百花齊放
依家香港豬排妹都有價有市 大把人買相
差鬼去做黑警咩

似陸永

諗住亞視唔執先生咁多？

佢老婆真係好正

巴士證嗰張相有啲似陳詠謙

揸巴士都兩萬幾

算係咁啦

係四個難搞啲

人地腳踏實地揸巴士， 又唔係偷呃拐騙 咁都要比連燈仔笑

自己咪又係被有錢佬剝削既一班人咁都可以笑人

又要黃,又要勇
又要月入50K
男要180
女要EDF
基本野

養兒防老

咁咪累撚死D細路囉

馮仁昭四圍超：遭亞視拖糧 照擺三十圍
伍偉樂豪花百萬娶老婆 - 馮仁昭

此post已完 根本就係有錢仔
都話娛圈係比啲有家底既人去玩
窮人根本冇資格

屋企成堆小朋友
咁嘅疫情仲夠膽上咁多興趣班
一個中咗就冚家產

有錢仔但揸巴士？
唔通係巴膠

ae2000成廿年前

套都冇$買

咁撚多金器,唔怪得肯生4件

男人為家庭係要負責嘅
只怪無好好增值自己囉

樓上有巴打講得幾好
條水喉唔想個仔咁廢 無業
要佢揾嘢做 比個榜樣啲細路

圈養都係養

真係得對波

我細個覺得佢唔錯

老婆對腳正到

認得佢

做兒童節目既？

伍偉樂於2015年與圈外女友結婚，現時已經是4名子女的父親

一球擺酒結婚

做司機又正直又可以畀啲小朋友感覺係爸爸份工個使命感好大
都幾好吖

新入職特更應該連二萬五都冇？

何卓瑩又係失蹤人口？

所以香港娛樂圈咪收曬皮
係香港都大把靚仔靚女 唔使點扮靚都好樣過班藝人
不過係衰屋企冇後台冇身家

佢自己推job 搞到冇人搵佢做野

Follow 下佢 ig，支持下
好似有同馬明個班星踢下波
睇唔到佢做影視真係幾可惜

如果佢去當差呢

佢係一個幾有禮貌男仔
十多年前喺黨鐵見到佢
我望咗佢一下佢對我微笑

Sad but true
香港既娛樂圈自九七後因為金融風暴同埋大陸開始開放同有錢後開始北移 你見香港好似冇哂明星咁
但係好多都去哂大陸做野

不至於失蹤，拍過 AV 事務所，枕住都有佢條 line
只係可能太雞仔聲，拍劇拍戲嘅可塑性比較低
早幾年都有係港台獅子山下見到佢
之後就真係愈來愈少曝光

好過入cctvb

真心？

自學學壞手勢呀
除非佢有夠天份啦
但都要同樂器同教材
咪係要錢
咁不如橫掂都係 一樣要出去跟人學

唔係香港咪得
係香港仲有得平養？

響香港做女人已經係easy mode 架啦
加上樣又唔差，又有波
咁撚樣都走去做狗
真係睇唔透

有冇IG，我係問佢老婆IG

揸巴士唔好咩
好過做亞視

有錢仔都要揸巴士

揸巴士都唔失禮啦

肯買condom佢每月支出可以慳一半

害死啲細路屌你老母
屋企窮既話社交壓力幾大你知唔知

當年係亞視廋個陣真係有7分似謝檸檬架。

老版鐵面陳

咪係
如果佢肯去陪訓應該點都有得玩

2015年與圈外女友結婚，現時已經是4名子女的父親
5年抱4 叻仔

細個跟學校上過佢個節目同另外台既節目
佢個節目真係對小朋友唔錯 好輕鬆
又唔洗背稿
而另外個台就拘謹好多

就算唔陪訓，好似外國班model 咁賣下相都得啦

睇好多訪問，例如鮑姐、浣儀姐、朱慧珊、阿澤、袁潔儀嗰啲都話亞洲電視真係大家庭式運作，同CCTVB嗰隻真係唔同，啲幕前幕後可能整體都真係有品啲

我個屎眠忽窿日日都見吓光

冇錢生你老母咩on9,知唔知個細路要捱至少60年呀？
你自己都窮閪一件，日日打工幫人賺錢，成隻狗咁，仲要帶多d生命黎俾人剝削俾人折磨，己所不慾勿施於人有冇聽過呀

揸巴士好呀，起碼自力更生

似低配版/劣化版松田翔太

老婆大食，冇辦法。

一個補習一千蚊
monkey tree phonics $19xx/month (not including textbooks, 需另購)

我遲啲想開部13度尻味俾佢做主角，唉遲左

當啦，閪有閪補功課班之類，講得貴陣間又話我離地

拍咗呢個廣告 勁多負皮
有wii送 有wii送
記得高登好多post屌佢把聲好煩

不要再說了

[quote]

家庭負擔大
伍偉樂於2015年與圈外女友結婚，現時已經是4名子女的父親，他受訪時表示經濟負擔頗重：「如果計淨係四個小朋友嘅基本開資，連埋工人姐姐，每個月嘅基本開支都要3萬蚊，再加上我5歲嘅大仔自從新年之後都冇返過學，所以我哋幫佢報咗好多班，例如鋼琴、畫畫、棒球、珠心算咁，咁佢都有興趣嘅，其實我哋唔係話想佢學得好勁，只不過真係有時冇辦法陪到佢，太太亦要照顧其他三個，所以冇辦法之下就畀佢學多啲嘢囉。」其實在過去4年，樂哥哥為生計都除了不斷接司儀相關的工作之外，亦曾試過轉行做郵局、汽水販賣公司及運動舖等工作，不過卻並不長久：「其實都辛苦，由藝人轉去做其它行業，係完全唔識，好似重新做人一樣，有時做落都會覺得完全唔適合。」然而，由於有時開資太大，樂哥哥仍然面對入不敷支的情形，只得夠家人接濟：「屋企人有時都會主動問，甚至主動出手幫我，我覺得好感動，但我都會覺得自己好冇用，咁大個仔，都仲要屋企人幫手！」

佢個仔投錯胎停課慘過返學

講到尾原來係我窮

我唔係叫烏龍呀,我叫伍偉龍

真係靚女

換個講法一盤生意太講仁義係咪就係要收皮

做咩事搞到成個後生版谷德昭咁款

手查巴士點cover 3萬蚊?

中年發福

做嘢嗰啲人個氣氛好似大家庭，即係冇咁多計算勾心鬥角嗰啲。亞洲電視都係衰喺啲林伯之後嗰啲支那北佬老細道，邱德根出名孤寒鐸，但係真係有心搞，搞亞洲小姐有聲有色，金錢臺，惟一賺錢時期

係香港地生四件真係勇敢

咁嘅樣, 似 蔡淇俊 多過似 謝霆鋒 喎!

停課點解仲可以有咁多興趣班

宜家個樣好似港台阿一

原來佢性慾咁强咁鍾意射精

more

做狗之後樣都即刻狗埋

養狗定養人呀？
咁乞兒都可以生仔啦 生完出嚟一齊做乞兒都係平養

樂哥哥好人黎，好nice

佢係樣衰版蔡淇俊

其實生得4件我已經唔覺得佢冇用

一估貴養就一定好咩

咁既收入仲生4件佢都幾大膽

似tvb 咩鳩野六折咋嘛

去馬爾代夫度蜜月

內文講咗佢有屋企幫手

EDF!!EDF!!!

揸巴士係興趣啫
正式職業係兒子

香港生2個頂盡

原來係有錢仔 成班仲恥笑人

變咗肥佬

其實反而覺得佢幾好
有唔少所謂做過明星既人 唔肯做返普通人打返工 之後又係度怨

勁似 tvb 梁靖琪

馬死落地行

Respect

嘩肥到咁依家
細個好cute

生4件禁勁

啲精好健康

要養4個唔怪之得啦

2005年結婚
依家就生咗4個
駛唔駛咁密

第三胎係孖

至少佢係一個好爸爸

篇野係邊間寫？咁多錯字

係有後台同身家 都唔撚會做

2015
柒咗

嗰啲叫放養

車車同戚袋袋又去左邊？

車車同戚袋袋又去左邊

都唔係嘅
始終有班有錢仔想發明星夢

因為佢老婆係雞

你柒開架啦 成日9up

唔係話要厚德邨，但你地把口真係賤

屈人老婆做雞
笑人樣衰充大頭發明星夢
blahblahblah

見高拜見低踩

佢屋企應該係小康果類
如果係真有錢根本唔洗做呢d基層工作

窮到condom都冇錢買 唔小心生左4件

以前窮人先想入娛樂圈搵快錢 都未必真係諗住做到明星級 但求搵得多少少同搵得快
依家有錢仔先有資格入行同有錢先會發明星夢
以前啲人真係純粹為錢
依家個啲為個名利多
唉

何卓瑩靚九條街

又真係好難忍手嘅

你望吓佢本身住間屋有幾大

生四件

兩個都似韓國人

佢老婆靚女到...

似天奇多d

佢老婆生4件都仲Keep到22歲咁嘅樣

係香港大把人需要接濟架啦

Who?

香港生4件